(突發）民陣成員再次發起617 三罷！

致各位市民：

我們是一班任職在民間團體的幹事，我們得悉民陣打算在送中法案「暫緩」下叫停三罷行動。然而我們回望過去抗爭，「暫緩」是政府常用的語言和手段，只為企圖平息一時三刻民憤。

今次反送中抗爭一石激起千重浪，疲憊多時的民間社會不但重新振作，各同工、以及更多自發的香港市民發動617罷工、罷市、罷課，力逼林鄭撤回惡法。

我們也意會到，現時群眾需要可靠而堅實的力量作為後盾，我們作為民間團體的幹事，以實現公義社會為理想，在不同層面支援工人、農民、基層街坊、照顧者、青年等邊緣社群，以及生態、規劃、醫療等小眾議題。

來到反送中運動的關鍵時刻，我們亦願意支援堅持617三罷的行動者。我們見到市民不接受「暫緩」說法，不惜犧牲自己以死明志，實在令我們十分傷心。同時，亦因此我們必須繼續要求完全撤回送中惡法、追究警方暴力清場及濫權、要求林鄭月娥下台。

故此，我們願意成為617三罷的發起人，除了以個人身份發起，亦會爭取所屬單位認可、支援617的三罷行動。我們亦呼籲參與三罷行動的市民，屆時參與職工盟已宣佈在金鐘舉行的集會。

我們亦呼籲各位民團同工，也以開全名方式聯署支持這份宣言，只有這樣市民和組織對象才會認可我們的公信力。請同工一起堅守我們工作的信念，為公義社會和尊嚴生活而奮鬥。

616、617見。

排名不分先後，不斷更新：
吳卓恆 土地正義聯盟組織幹事
朱偉聰 民協組織幹事
趙日輝
鄧永謙
黎偉賢 基督徒學會社會牧職幹事
林小薇 建築地盤職工總會組織幹事
何天忻 建築地盤職工總會組織幹事
黃雅文 職工盟組織幹事
王瀚樑 職工盟組織幹事
吳仲達
許垣桓 民協社區幹事
鄭衍祺
鄭曉汶
鄭司律
蕭雲
黃嘉雯 創建香港項目主任
陳梓維（毛毛）
周錦豪 職工盟倡議幹事
賀卓軒 關注綜援低收入聯盟
周炫瑋 新民主同盟召集人
馬浩然 大學師生監察無良企業行動 (SACOM) 項目幹事
勞工組（團體身份）

（同工請直接留言參與）
（明白大家成本不同，開全名及工作單位，是希望令公眾對我們有信心；同工亦可以以個人名義參與）

六一七 我們的再罷工！

推

絕對要繼續！

（希望大家廣傳民陣fb呼籲！）

宜家只係暫緩而非撤回，好明顯政府係玩緊施字訣，等你班愚民放下戒心再揾一日直接交上立法會一日之內二讀三讀過咗條逃犯條例。

毋忘香港人鮮血嘅付出，我地唔可以比烈士嘅血白流，誓必撤回逃犯條例！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園
遊行終點：政府總部
核心目標：撤回逃犯條例

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（留意返星期一嘅三罷集會係未有時間，要等民陣fb睇下佢地點安排）
核心目標：撤回逃犯條例

呢場仗仲未完，一日未撤回惡法一日都仲有希望，政府宜家打算抄2014年拖字訣消耗民氣，希望大家可以廣傳民陣fb呼籲，最重要係出席遊行

我地應該要接受香港和理非佔大多數呢個事實，大多數人都唔會衝始終法律後果太重，所以任何願意作出反惡法嘅和理非行動都應該要支持！（所以唔好再話有人企喺橋上面唔去打，上面99%都係和理非，肯出嚟已經好好，好過唔出嚟喺屋企睇電視嘅多多聲）香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

我相信和理非係有佢嘅威力，可以喚起社會更多人關注，叧一方面亦同時爭取緊國際支持向政府施加壓力（eg取消美國香港關係法、各國商會嘅反對）去迫政府撤回逃犯條例。

總之一句講曬：
兄弟爬山
兄弟爬山
兄弟爬山
好重要所以要講三次

大家勿忘612和烈士 一定要參與三罷

話罷就罷 話唔罷就唔罷
算啦 本來民意就係罷 話唔話都係影響罷既人數

應該唔係民陣大台發起

有無人知

[金鐘宣言] 希望聽日能夠朗讀出金鐘宣言俾全世界人民聽到

民陣班人真係on撚柒9，本來人地話612罷佢又衝出黎話617，而家3條7暫緩又9縮唔罷，點解唔食住個勢上

[黃世柒] 反送中民陣出內奸 岑子杰落決定取消三罷

PISH

靠民陣真係仆得街，三日改三次
唔使回望過去都知依家放過政府，但政府唔會放過你
唔好有奢望可以回氣，長期抗爭回乜嘢氣
烈士氣都斷埋

罷！

係要條 8婆落台

唔係on9, 係幫政府滅緊火
民陣有前科， 唔記得2014喇

民陣真心想有成果嘅，最起碼都應該set個deadline，否則升級
呢樣嘢都唔做就一定有問題

出面一大盤人血饅頭新鮮出爐，巴打要食一粒嗎

設死線

要求政府撤回

不撤回 不撤退

追究黑警罪行

還義士清白

追念逝去既勇士

今日遊行如果見到cctvb請戴口罩黑超遮擋鏡頭
係佢收音位重複講 拍黎做乜? 你都唔撚會播!

唔洗理民陣點睇
由一開始個運動都冇大台
唔洗受佢地指揮
做自己認為係啱既事就夠

唔分化

繼續三罷

法國黃背心運動的 8 堂課

行完可唔可以去禮賓府搵林鄭傾偈？

唔好再信大台、唔好再信大台、唔好再信大台

岑子傑

陳皓桓(Figo)

Who.gif

推，想知sources

617三罷唔好再落民陣個名喇
民陣昨日（15日）已經宣佈取消三罷及617集會

唔好話我分化，但據往績民陣根本唔想解決任何事
尋日林奠講完又話唔收貨又乜，點知都係取消
就算冇大台就要靠自己一路撐落去唔可以停

不分化

心水清

班友已經開始講緊選票，心急得佢哋丫

記住初衷

唔係民陣再發起三罷，民陣已取消三罷

民陣 fb 最新仍然係呢個帖：

但係不能否認佢地對和理非有好大影響力，而家縮沙一定有好多人跟住縮

到時見

講真 其實大家都已讀無心情去返工做其他野 呢件事始終要解決

咁大家以後遊行就跟民陣
民陣只可以做好人，壞人就要由其他做
保持呢個模式

617有無申請不反對? 發夢放工到

三罷！！

即係罷定唔罷啊？你地好難捉摸啊

同意 有組織有資源有經驗嘅 想要有成果..的話
點解會咁變幻莫測ga呢 總之大家小心為上

有

彈出彈入

希望能夢見你，夢見大家嗨嗨

屌你堅定啲啦
我地罷硬

Push

屌, 撚黎撚去實攪到個數字低左

民陣彈出又彈入 on撚9

三罷

[輔導／心理] 黑警唔畀戰友上去 圍住逼死烈士？烈士遺言「黑警冷血，林鄭殺港」

唔好比民陣阻到
照樣三罷

理得佢罷唔罷，民意都係罷
香港人要漸漸由被民陣擺佈，
進化去到自發行動，
只要進一步無視他們，
他們就會來服務我們，
由民意來使役他們。
其實，本來就應該係咁。

彈出彈入
今次算住你先

阻你小小位
616遊行口號！時間無多！靠大家推到民陣睇倒

send比更多人睇

推返上去

岑子杰肯定驚到瀨屎

問題有幾多人

本身就冇諗住cancel

不撤回 星期一不開工！